尖沙咀4南亞匪扑頭 劫找換店職員逾千萬現金

蝻狗又出動

今朝搶完你班港豬嘅飛，夜晚再搶錢

包容你老母呀！！！
返去自己蟈家食炸彈啦！

風味燒豬

今日燒香港人，他日全族被人燒

今晚(8日)7時許，尖沙咀中間道5-6號遠東大廈商場一間找換店，一名職員用行李篋運載逾千萬元現金時，突遭4名南亞漢持硬物扑頭搶劫，職員受傷倒地，匪徒掠走載有大批現金的行李篋後逃去。職員驚魂甫定後負傷報警，警方接報趕至，並在附近兜截，傷者由救護車送往醫院治理。

蝻狗又入波

真係on99 成千萬搵一條友帶

過多幾年～蝻可能成為全香港人最有錢的一群人

捉唔到又認唔到人

以後排隊買新樓的可能大多數係蝻

死仆街蝻！

快D返自己國家食炸彈啦！

唔怪得咁多假難民嚟啦，香港真係一撻福地
依度反兩手返返去=佢地嗰邊做皇帝

多謝張超雄先生引進南亞人士

香港人溫馴如一頭等劏嘅羔羊，再唔識保護自己，你啲錢同條命就快唔係你架啦

香港人究竟醒未啊

唔好話我話 背後咪又係香港人指使
係南亞難民無野輸易請咪請佢地出手

如果有人帶頭鳩烏咁屌7蝻，我一定支持！

根本冇證據係南亞裔 東方報係唔係都寫咗南亞先

@ust南亞狗

出現了

好一個冇證據

屌咗先算